# Як можна оголосити змінну у Javascript?
Щоб оголостити змінну можна написати ключеве слово let або старий варіант var. Різниця в них полягає в межах видимості блоку. 
# У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
Перша створює інпут для відповіді, друга виводить питання підтверження true or false.

# Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
Отримані значення завжди перетворюються в тип данних: число, строка та інш. Зазвичай це відбувається автоматично. Наприклад математичні оператори завжди перетворюють значення до чисел. 

